黃之鋒參選算咩「重要宣布」，唔該唔好好似連登仔咁咩都話係「核彈」玩爛哂

你話公佈以後都唔參選我就當係「重要宣布」啦

狼來了

依家連登仔post頭再寫「核彈」已經無人理 🙈🙈🙈

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

咁佢破處算唔算核彈

算量子武器

之鋒係dq師黎架
國安法趕住7月頭立好就係為左dq

所以之前話美帝打支那d招， e.g. swift, 唔俾兌美元， 嗰d叫核彈，聽落好似好cheap咁